Lemberg和他的团队最初认为Tiktaalik可能会使用鳄鱼一样的咬合动作来进食，因为它们的下巴看起来很相似。这种古老的鱼鳄混搭物利用一种关键的适应方式——凯特·巴格利（Kate Baggaley）——2021年2月3日——通俗科学——捕捉猎物
下巴来自生活在白垩纪末期的摩沙龙。这只古老的海洋爬行动物的咬伤是独一无二的|杰克·布勒| 2021年2月2日|科学新闻|
OpenAI的GPT-3算法在去年集体失利，无论是因为它当时的大小、创纪录的1750亿个参数和它的能力。新的“液体”人工智能不断从其世界经验中学习|杰森·多里尔| 2021年1月31日|奇点中心
大多数节肢动物的下颚与我们的相似，称为下颚。解说员：昆虫、蛛形纲动物和其他节肢动物| Curtis Segarra | 2021年1月19日|学生科学新闻
颈部按摩如果你倾向于咬紧牙关来释放压力，很可能是你脊柱周围和下巴下方的肌肉感到僵硬。给自己按摩的分步指南|桑德拉·古铁雷斯G.| 2021年1月14日|科普
听到这个消息，全世界的航空专家都大吃一惊。恼人的机场延误可能会妨碍您成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽
我花了1015次笔触才在一个橙色的世界里看到这片绿色，我的下巴几乎要掉下来了。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
在被称为“盒子里的砖头”的回报的细节上，业界的传说令人瞠目结舌。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
即使按照美国政治中已经浸透了金钱的标准来看，艾尔德里奇的竞选也是一场令人瞠目结舌的奇观。克里斯·休斯和肖恩·埃尔德里奇的兴衰，美国最差的同性恋权力夫妻|詹姆斯·基奇克| 2014年12月9日|每日野兽
很快，全美国的人都看到了雷和贾尼在拳击场上，用一枪打她的下巴。价值4400万美元的美国橄榄球联盟特氟龙堂|迈克·巴尼科尔| 2014年11月30日|每日野兽
我的政变向我保证，赋予这一特征下颌突出的特征是可行的。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
他通常通过靠近后腿的侧翼或下巴下方的喉咙抓住猎物。猎狮| R.M.巴兰坦
他的下巴被砸碎了，但我见过男人们在折断项圈时拉长了脸。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
他有一张苍白的长脸，肤色平淡，有着普通的美国灯笼下巴。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
警察盯着学员看了一会儿，然后他的下巴低了下来，手里也拿着棍子。普特南大厅之谜|亚瑟·M·温菲尔德